原來奪麵雙琪事件係甘比揭發

98年入行做娛記，1萬蚊月薪
一年後影到好勝gg喺浩南哥屋企慶
喺娛記中上位
一年後追訪小小超同林慧儀緋聞，
衝上去揭開林慧儀前額頭髮影佢正面樣

一年後少林足球慶功宴俾周星馳meet面珠登
同年大劉同王穎妤緋聞，甘比衝前影大劉，
大劉發老皮鬧佢做乜咁近影佢
甘比還擊: 你驚我影到你粒大黑墨呀

08年甘比生左個女
呂麗君出公開信話未知女嬰父親係邊個既情況下，
我同我老公會在能力範圍內提供協助

點知激嬲大劉，大劉話唔高興隨時可以走

咁就做到十大富豪

佢同大劉真係幾似電視劇情

反而呂麗君係英國倫敦大學化學博士

甘比個名係來自娛樂金魚眼條粉紅色金魚

台劇咁
任性直率普通人同富豪不打不相識
最後跌入愛河

冤家變情侶果D

98年入行做娛記，1萬蚊月薪
過左成廿年而家幾錢
利申MEDIA畢業但冇入行
有一絲絲傷感

應該有一萬一

共享經濟成果

你睇下TVB 輝仔做左十鳩幾年之後去左邊

非常有戲劇性

拍親親我好媽?

只係十幾年，身家已經多過肥佬黎

甘咩比呀 幾廿歲人知唔知醜呀

邊個光脫脫先

98年入行都有1萬蚊月薪, 依家大部份工仲係依個range

而家可能冇